{
  "Encode": "编码",
  "Decode": "解码",
  "Convert": "转换",
  "Invalid input": "输入无效",
  "Enter text to encode or decode": "请输入要编码或解码的文本",
  "Result will appear here": "结果将显示在这里",
  "Error": "错误",
  "Text Comparison": "文本对比",
  "Text 1": "文本1",
  "Text 2": "文本2",
  "Compare": "对比",
  "Multi-function Toolbox": "多功能工具箱",
  "Switch to Light Mode": "切换到亮色模式",
  "Switch to Dark Mode": "切换到暗色模式",
  "Theme Settings": "主题设置",
  "Light Mode": "亮色模式",
  "Dark Mode": "暗色模式",
  "System": "跟随系统",
  "Back to Home": "返回主页",
  "Go Back": "返回上页",
  "Home": "主页",
  "Quick Navigation": "快速导航",
  "Keyboard shortcuts": "键盘快捷键",
  "Back": "返回",
  "Development Tools": "开发工具",
  "Text Processing": "文本处理",
  "Data Conversion": "数据转换",
  "Security & Encryption": "加密安全",
  "Design Tools": "设计工具",
  "Search tools by name or description": "按名称或描述搜索工具",
  "Favorites": "收藏",
  "Recently Used": "最近使用",
  "No favorites yet": "还没有收藏",
  "No recent tools": "暂无最近使用",
  "All": "全部",
  "Favorite": "收藏",
  "Unfavorite": "取消收藏",
  "One-stop online tool collection to improve development efficiency": "一站式在线工具集合，提升开发效率",
  "JSON Formatter": "JSON格式化",
  "Format": "格式化",
  "Minify": "压缩",
  "Enter JSON to format": "请输入要格式化的 JSON",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Download": "下载",
  "URL Encoder/Decoder": "URL编解码",
  "Enter URL to encode or decode": "请输入要编码或解码的 URL",
  "Timestamp Converter": "时间戳转换",
  "Current Timestamp": "当前时间戳",
  "Current Date": "当前日期",
  "Enter timestamp": "请输入时间戳",
  "Enter date": "请输入日期",
  "Convert to Date": "转换为日期",
  "Convert to Timestamp": "转换为时间戳",
  "Set Current Timestamp": "设置当前时间戳",
  "Invalid timestamp": "无效的时间戳",
  "Invalid date": "无效的日期",
  "Color Converter": "颜色转换",
  "Random Color": "随机颜色",
  "Regex Tester": "正则表达式测试",
  "Enter regex pattern": "请输入正则表达式",
  "Enter text to test": "请输入要测试的文本",
  "Test": "测试",
  "Replace": "替换",
  "Matches": "匹配结果",
  "Match": "匹配",
  "Index": "索引",
  "Groups": "分组",
  "Text Analyzer": "文本分析",
  "Enter text to analyze": "请输入要分析的文本",
  "Characters": "字符数",
  "Characters (no spaces)": "字符数（不含空格）",
  "Words": "单词数",
  "Unique Words": "唯一单词数",
  "Lines": "行数",
  "Paragraphs": "段落数",
  "Sentences": "句子数",
  "Reading Time": "阅读时间",
  "min": "分钟",
  "Average Word Length": "平均单词长度",
  "characters": "字符",
  "Most Common Words": "最常用单词",
  "times": "次",
  "Hash Generator": "哈希生成器",
  "Enter text to hash": "请输入要生成哈希的文本",
  "Generate Hash": "生成哈希",
  "Generate All": "生成全部",
  "Generated Hashes": "生成的哈希",
  "Error generating hash": "生成哈希时出错",
  "Text Processor": "文本处理器",
  "Enter text to process": "请输入要处理的文本",
  "Process": "处理",
  "Clear": "清空",
  "Result": "结果",
  "Processed text will appear here": "处理后的文本将显示在这里",
  "Uppercase": "大写",
  "Lowercase": "小写",
  "Capitalize": "首字母大写",
  "Title Case": "标题格式",
  "Remove Duplicate Lines": "去除重复行",
  "Remove Extra Spaces": "去除多余空格",
  "Remove Empty Lines": "去除空行",
  "Reverse Text": "文本反转",
  "Sort Lines": "行排序",
  "Sort Lines (Reverse)": "行排序（倒序）",
  "Count Words": "统计单词数",
  "Count Characters": "统计字符数",
  "Count Lines": "统计行数",
  "Word count": "单词数",
  "Character count": "字符数",
  "Line count": "行数",
  "Data Generator": "数据生成器",
  "Names": "姓名",
  "Random Numbers": "随机数字",
  "UUIDs": "UUID",
  "Passwords": "密码",
  "Count": "数量",
  "Generate": "生成",
  "Generated Data": "生成的数据",
  "Generated data will appear here": "生成的数据将显示在这里",
  "Please enter text or URL": "请输入文本或 URL",
  "Markdown Preview": "Markdown 预览",
  "Enter markdown text": "请输入 Markdown 文本",
  "Preview": "预览",
  "CSV ↔ JSON Converter": "CSV ↔ JSON 转换器",
  "CSV to JSON": "CSV 转 JSON",
  "JSON to CSV": "JSON 转 CSV",
  "Enter CSV data": "请输入 CSV 数据",
  "Enter JSON data": "请输入 JSON 数据",
  "Converted data will appear here": "转换后的数据将显示在这里",
  "CSV must have at least a header and one data row": "CSV 必须至少包含标题和一行数据",
  "JSON must be an array of objects": "JSON 必须是对象数组",
  "Invalid input format": "输入格式无效",
  "JWT Decoder": "JWT 解码器",
  "Enter JWT token": "请输入 JWT 令牌",
  "Invalid JWT format": "无效的 JWT 格式",
  "Header": "头部",
  "JWT Header": "JWT 头部",
  "Payload": "载荷",
  "JWT Payload": "JWT 载荷",
  "Signature": "签名",
  "JWT Signature": "JWT 签名",
  "QR Code Generator": "二维码生成器",
  "Size": "尺寸",
  "Generate QR Code": "生成二维码",
  "Generated QR Code": "生成的二维码",
  "Download QR Code": "下载二维码",
  "Image Compressor": "图片压缩器",
  "Select Image": "选择图片",
  "Quality": "质量",
  "Compress Image": "压缩图片",
  "Original Image": "原始图片",
  "Compressed Image": "压缩后的图片",
  "Reduction": "压缩率",
  "Compressed image will appear here": "压缩后的图片将显示在这里",
  "Chinese ↔ Unicode Converter": "中文 ↔ Unicode 转换器",
  "Chinese to Unicode": "中文转Unicode",
  "Unicode to Chinese": "Unicode转中文",
  "Chinese to Unicode Entity": "中文转Unicode实体",
  "Unicode Entity to Chinese": "Unicode实体转中文",
  "Chinese Text": "中文文本",
  "Unicode Text": "Unicode文本",
  "Unicode Result": "Unicode结果",
  "Chinese Result": "中文结果",
  "Enter Chinese text to convert to Unicode": "请输入要转换为Unicode的中文文本",
  "Enter Unicode codes (e.g., \"\u4e2d\u6587\")": "请输入Unicode编码（例如：\u4e2d\u6587）",
  "Enter Chinese text to convert to Unicode entities": "请输入要转换为Unicode实体的中文文本",
  "Enter Unicode entities (e.g., &#x4E2D;&#x6587;)": "请输入Unicode实体（例如：&#x4E2D;&#x6587;）",
  "Swap": "交换",
  "Invalid Unicode format": "无效的Unicode格式",
  "Invalid Unicode entity format": "无效的Unicode实体格式",
  "Examples": "示例",
  "Chinese to Unicode:": "中文转Unicode：",
  "Chinese to Unicode Entity:": "中文转Unicode实体：",
  "Base64": "Base64 在线编解码工具",
  "Diff": "文本对比",
  "Timestamp Converter": "时间戳转换",
  "Color Converter": "颜色转换",
  "Regex Tester": "正则测试",
  "Text Analyzer": "文本统计",
  "Hash Generator": "哈希生成",
  "Text Processor": "文本处理",
  "Markdown Preview": "Markdown预览",
  "CSV ↔ JSON Converter": "CSV/JSON转换",
  "JWT Decoder": "JWT解码",
  "QR Code Generator": "二维码生成",
  "Image Compressor": "图片压缩",
  "Unicode Converter": "Unicode转换",
  "Base64 Encode/Decode Tool": "Base64在线编解码，支持文本、中文、URL、JSON等",
  "Text Comparison Tool": "文本对比工具",
  "JSON Format/Minify Tool": "JSON 格式化/压缩工具",
  "URL Encode/Decode Tool": "URL 编解码工具",
  "Unix Timestamp Converter": "Unix 时间戳转换工具",
  "RGB/HEX/HSL Converter": "RGB/HEX/HSL 颜色转换工具",
  "Regex Testing Tool": "正则表达式测试工具",
  "Text Statistics Tool": "文本统计分析工具",
  "MD5/SHA Hash Generator": "MD5/SHA 哈希生成工具",
  "Text Processing Tool": "文本处理工具",
  "Markdown Preview Tool": "Markdown 预览工具",
  "CSV to JSON Converter": "CSV 转 JSON 工具",
  "JWT Token Decoder": "JWT 令牌解码工具",
  "QR Code Generator Tool": "二维码生成工具",
  "Online Image Compressor": "在线图片压缩工具",
  "Chinese Unicode Converter": "中文 Unicode 转换工具",
  "Cron Expression Converter": "Cron表达式解析器",
  "Cron Expression Linux/Spring Converter Tool": "Cron表达式解析工具（支持Linux和Spring）",
  "Cron Expression Parser": "Cron表达式解析器",
  "Cron Type": "Cron类型",
  "Cron Expression": "Cron表达式",
  "Parse Expression": "解析表达式",
  "Parse Error": "解析错误",
  "Parse Result": "解析结果",
  "Next Executions": "下次执行时间",
  "Execution Time": "执行时间",
  "Field Description": "字段说明",
  "Field": "字段",
  "Range": "范围",
  "Special Characters": "特殊字符",
  "Common Examples": "常用示例",
  "Second": "秒",
  "Minute": "分钟",
  "Hour": "小时",
  "Day of Month": "日期",
  "Month": "月份",
  "Day of Week": "星期",
  "Year": "年份",
  "Every": "每",
  "No specific value": "无特定值",
  "starting from": "从",
  "From": "从",
  "to": "到",
  "At": "在",
  "Last": "最后",
  "Nearest weekday to": "最近的工作日到",
  "The": "第",
  "th": "个",
  "of the month": "的",
  "Please enter a cron expression": "请输入Cron表达式",
  "Invalid cron expression format": "无效的Cron表达式格式",
  "Every second": "每秒",
  "Every minute": "每分钟",
  "Every hour": "每小时",
  "Every day at midnight": "每天午夜",
  "Every Monday at 9 AM": "每周一上午9点",
  "Every 15 minutes": "每15分钟",
  "Every weekday at 6 PM": "每个工作日下午6点",
  "Any value": "任意值",
  "Range of values": "值范围",
  "List of values": "值列表",
  "Step values": "步长值",
  "Every 30 seconds": "每30秒",
  "Every 5 minutes": "每5分钟",
  "Every Sunday at 2 AM": "每周日凌晨2点",
  "First day of every month at noon": "每月第一天中午12点",
  "Last day of every month at 11:59 PM": "每月最后一天晚上11:59",
  "Every 10 minutes during business hours": "工作时间内每10分钟",
  "Cron Execution Time Calculator": "Cron执行时间计算",
  "Enter a Linux (5 fields) or Spring (6 fields) cron expression, then click 'Run' to see the next 5 execution times.": "请输入 Linux（5位）或 Spring（6位）cron表达式，点击“运行”可查看未来5次执行时间。",
  "Auto Detect": "自动识别",
  "Linux (5 fields)": "Linux (5位)",
  "Spring (6 fields)": "Spring (6位)",
  "Run": "运行",
  "Next 5 execution times (UTC)": "未来5次执行时间（UTC）：",
  "Failed to parse: ": "解析失败: ",
  "Unrecognized expression type (only 5 or 6 fields supported)": "无法识别表达式类型（仅支持5位或6位）",
  "Image Watermark": "图片水印",
  "Add watermark to image": "给图片添加水印",
  "Image size cannot exceed 10MB": "图片大小不能超过10MB",
  "Failed to upload image": "图片上传失败",
  "Please upload an image": "请上传图片",
  "Please enter watermark text": "请输入水印文字",
  "Failed to process image": "图片处理失败",
  "Watermark Color": "水印颜色",
  "Add Watermark and Download": "添加水印并下载",
  "Preview will appear here": "预览将显示在这里",
  "Watermark Type": "水印类型",
  "Single": "单个",
  "Tiled": "平铺",
  "Opacity": "透明度",
  "Create Questionnaire": "创建问卷",
  "Title": "标题",
  "Question": "问题",
  "Single Choice": "单选",
  "Multiple Choice": "多选",
  "Short Answer": "简答",
  "Rating": "评分",
  "Option": "选项",
  "Add Option": "添加选项",
  "Remove Question": "删除问题",
  "Add Question": "添加问题",
  "Expiration Time": "到期时间",
  "One submission per person": "每人仅限提交一次",
  "Questionnaire Created": "问卷已创建",
  "Shareable Link": "分享链接",
  "Admin Token": "管理令牌",
  "Submit": "提交",
  "Admin token is required to view results": "需要提供管理令牌才能查看结果",
  "Questionnaire Results": "问卷结果",
  "Close Questionnaire": "关闭问卷",
  "Download Results": "下载结果",
  "Questionnaire Generator": "问卷生成器",
  "Create and manage questionnaires": "创建和管理问卷",
  "imageWatermark": {
    "title": "图片水印",
    "uploadImage": "上传图片",
    "watermarkText": "水印文字",
    "fontSize": "字体大小",
    "fontColor": "字体颜色",
    "opacity": "不透明度",
    "rotation": "旋转角度",
    "position": "位置",
    "topLeft": "左上",
    "topCenter": "中上",
    "topRight": "右上",
    "middleLeft": "左中",
    "middleCenter": "中心",
    "middleRight": "右中",
    "bottomLeft": "左下",
    "bottomCenter": "中下",
    "bottomRight": "右下",
    "addWatermark": "添加水印",
    "downloadImage": "下载图片",
    "imageUploadedSuccess": "图片上传成功",
    "watermarkAddedSuccess": "水印添加成功",
    "uploadImageFirst": "请先上传图片。",
    "imageProcessingError": "图片处理失败。"
  },
  "watermarkTool": {
    "title": "图片水印工具",
    "upload": "点击上传图片",
    "uploaded": "已上传图片",
    "enterWatermark": "输入水印文字",
    "color": "水印颜色",
    "transparency": "透明度",
    "fontSize": "字体大小",
    "addWatermarkAndDownload": "添加水印并下载",
    "successUpload": "图片上传成功",
    "failUpload": "图片上传失败",
    "warnUpload": "请上传图片并输入水印文字",
    "successWatermark": "水印添加成功",
    "failProcess": "图片处理失败",
    "failWatermark": "添加水印失败"
  },
  "Password Generator": "密码生成器",
  "Secure Password Generator": "安全密码生成器",
  "Generate secure passwords with customizable options and strength analysis.": "生成安全密码，支持自定义选项和强度分析。",
  "Generation Options": "生成选项",
  "Number of Passwords": "密码数量",
  "Please enter the number of passwords": "请输入密码数量",
  "Number must be between 1 and 200": "数量必须在1到200之间",
  "1-200": "1-200",
  "Password Length Range": "密码长度范围",
  "Required": "必填",
  "Length must be between 6 and 128": "长度必须在6到128之间",
  "Min": "最小",
  "Max": "最大",
  "Character Types": "字符类型",
  "Please select at least one character type": "请至少选择一种字符类型",
  "Lowercase (a-z)": "小写字母 (a-z)",
  "Uppercase (A-Z)": "大写字母 (A-Z)",
  "Numbers (0-9)": "数字 (0-9)",
  "Symbols (!@#$...)\"": "符号 (!@#$...)",
  "Generating...": "生成中...",
  "Generate Passwords": "生成密码",
  "Password Strength Analysis": "密码强度分析",
  "Strong": "强",
  "Medium": "中",
  "Weak": "弱",
  "Generated Passwords": "生成的密码",
  "Copy All": "全部复制",
  "Copied!": "已复制！",
  "Generating passwords, please wait...": "正在生成密码，请稍候...",
  "Generated passwords will appear here. Configure options and click generate.": "生成的密码将显示在这里。配置选项并点击生成。",
  "... and": "...还有",
  "more": "个",
  "Passwords generated successfully": "密码生成成功",
  "Minimum length cannot be greater than maximum length": "最小长度不能大于最大长度",
  "Password too short": "密码太短",
  "Avoid repeated characters": "避免重复字符",
  "Please enter a count": "请输入数量",
  "UUID Generator": "UUID 生成器",
  "UUID Generator Tool": "UUID 生成器工具",
  "Generate universally unique identifiers (UUIDs).": "生成通用唯一标识符 (UUID)。",
  "Number of UUIDs to generate": "要生成的 UUID 数量",
  "Generate UUIDs": "生成 UUID",
  "Generated UUIDs": "生成的 UUID",
  "UUIDs generated successfully": "UUID 生成成功",
  "Generating UUIDs, please wait...": "正在生成 UUID，请稍候...",
  "Generated UUIDs will appear here. Configure options and click generate.": "生成的 UUID 将显示在这里。配置选项并点击生成。",
  "Copy": "复制",
  "base64.pageTitle": "Base64在线编解码工具 - 文本转Base64 / Base64解码文本 - 多功能工具箱",
  "base64.pageDescription": "免费在线Base64编解码工具，支持文本、中文、URL、JSON等一键编码或解码。无广告、速度快、支持复制，开发者和运维人员必备神器。",
  "base64.mainTitle": "Base64 在线编解码工具",
  "index.metaDescription": "一站式在线工具集合，包含 Base64 编解码、JSON 格式化、正则测试、Cron 解析等常用开发工具，支持中英文。",
  "base64.whatIsTitle": "什么是 Base64 编码？",
  "base64.whatIsText": "Base64 是一种基于64个可打印字符来表示二进制数据的编码方式，常用于在HTTP环境中传输二进制数据（如图片、文件），或将JSON、URL等文本数据安全传输。",
  "base64.featuresTitle": "本工具支持的功能",
  "base64.feature1Title": "文本 → Base64",
  "base64.feature1Text": "将任意文本（含中文、特殊符号）编码为Base64字符串",
  "base64.feature2Title": "Base64 → 文本",
  "base64.feature2Text": "将Base64字符串解码还原为原始内容",
  "base64.feature3Title": "支持中文",
  "base64.feature3Text": "采用UTF-8编码，中文转换不乱码",
  "base64.feature4Title": "一键复制",
  "base64.feature4Text": "结果支持一键复制到剪贴板",
  "base64.faqTitle": "常见问题（FAQ）",
  "base64.faq1Title": "Base64 编码后为什么有“=”号？",
  "base64.faq1Text": "“=”是Base64的填充字符，用于保证数据长度是4的倍数，解码时会自动去除，不影响结果。",
  "base64.faq2Title": "Base64 能加密数据吗？",
  "base64.faq2Text.part1": "不能！Base64 是",
  "base64.faq2Text.part2": "编码",
  "base64.faq2Text.part3": "不是加密，任何人都可以解码。如需加密请使用 AES、RSA 等算法。",
  "base64.faq3Title": "中文转Base64后解码乱码怎么办？",
  "base64.faq3Text.part1": "请确保编码和解码都使用 ",
  "base64.faq3Text.part2": "UTF-8",
  "base64.faq3Text.part3": " 字符集。本工具默认使用UTF-8，可避免乱码问题。",
  "base64.faq4Title": "支持转换图片或文件吗？",
  "base64.faq4Text.part1": "目前仅支持",
  "base64.faq4Text.part2": "文本数据",
  "base64.faq4Text.part3": "。如需转换图片，请先将图片转为 Data URL（如 ",
  "base64.faq4Text.part4": "data:image/png;base64,xxx",
  "base64.faq4Text.part5": "），再粘贴“xxx”部分进行解码。",
  "base64.cardDescription": "Base64在线编解码，支持文本、中文、URL、JSON等",

  "diff.pageTitle": "文本对比 — 高亮差异与并排比较 | 多功能工具箱",
  "diff.pageDescription": "并排比较两段文本并高亮新增/删除内容，适用于代码审查、校对差异和快速定位改动点。",

  "json-formatter.pageTitle": "JSON 格式化 — 美化 & 压缩 | 多功能工具箱",
  "json-formatter.pageDescription": "即时格式化、校验与压缩 JSON，方便调试与日志处理，支持复制和下载，隐私友好且响应迅速。",

  "url-encoder.pageTitle": "URL 编码/解码 — 安全处理查询参数 | 多功能工具箱",
  "url-encoder.pageDescription": "对 URL 与查询字符串进行编码与解码，正确处理特殊字符与空格，方便表单和 API 调试。",

  "timestamp.pageTitle": "时间戳转换器 — Unix 时间戳与日期互转 | 多功能工具箱",
  "timestamp.pageDescription": "在 Unix 时间戳（秒/毫秒）与可读日期格式间互转，便于调试、日志分析与时间数据核对。",

  "color-converter.pageTitle": "颜色转换器 — RGB / HEX / HSL 转换 | 多功能工具箱",
  "color-converter.pageDescription": "在 RGB、HEX、HSL 间快速转换，方便设计师与前端开发人员对齐配色并测试视觉效果。",

  "regex-tester.pageTitle": "正则测试 — 实时匹配与捕获组查看 | 多功能工具箱",
  "regex-tester.pageDescription": "在线测试正则表达式并实时高亮匹配与捕获组，加速正则调试与验证。",

  "text-analyzer.pageTitle": "文本分析 — 字数统计与阅读时长 | 多功能工具箱",
  "text-analyzer.pageDescription": "提供字符、单词、行数统计以及阅读时长估算，帮助内容创作者进行 SEO 与可读性优化。",

  "hash-generator.pageTitle": "哈希生成器 — MD5 / SHA 摘要 | 多功能工具箱",
  "hash-generator.pageDescription": "在线生成 MD5、SHA-1、SHA-256 等哈希值，用于校验、签名测试与数据完整性验证。",

  "text-processor.pageTitle": "文本处理 — 大小写/去重/排序 | 多功能工具箱",
  "text-processor.pageDescription": "批量文本处理工具：大小写转换、去重、修剪、排序等，快速清洗和转换内容。",

  "uuid-generator.pageTitle": "UUID 生成器 — 快速生成唯一 ID | 多功能工具箱",
  "uuid-generator.pageDescription": "生成符合 RFC 标准的 UUID，用于测试、数据库键和数据标识。",

  "markdown-preview.pageTitle": "Markdown 预览 — 实时渲染 | 多功能工具箱",
  "markdown-preview.pageDescription": "实时渲染 Markdown，支持常见语法，便于撰写、预览与复制生成的 HTML。",

  "csv-converter.pageTitle": "CSV ↔ JSON 转换器 — 表格数据互转 | 多功能工具箱",
  "csv-converter.pageDescription": "在 CSV 与 JSON 之间互相转换，支持表头处理和格式校验，方便数据导入导出。",

  "jwt-decoder.pageTitle": "JWT 解码器 — 在线解析 Token | 多功能工具箱",
  "jwt-decoder.pageDescription": "解码 JWT Token 的 header、payload 与 signature，便于调试认证和鉴权流程。",

  "qr-generator.pageTitle": "二维码生成器 — 生成可下载 QR 图像 | 多功能工具箱",
  "qr-generator.pageDescription": "从文本或 URL 生成二维码并下载高质量图片，适用于分享、测试与打印。",

  "image-compressor.pageTitle": "图片压缩器 — 在线减小图片体积 | 多功能工具箱",
  "image-compressor.pageDescription": "压缩图片以减小文件大小并保持可接受的视觉质量，有助于网页性能和带宽节省。",

  "unicode-converter.pageTitle": "Unicode 转换器 — 中文与 Unicode 实体处理 | 多功能工具箱",
  "unicode-converter.pageDescription": "在中文与 Unicode/HTML 实体之间相互转换，解决编码相关问题并准备多环境发布。",

  "cron-parser.pageTitle": "Cron 解析器 — 支持 Linux 与 Spring 表达式 | 多功能工具箱",
  "cron-parser.pageDescription": "解析 5 或 6 字段的 Cron 表达式，显示下次执行时间并解释各字段含义，便于调试调度任务。",

  "image-watermark.pageTitle": "图片水印 — 添加文本或平铺水印 | 多功能工具箱",
  "image-watermark.pageDescription": "在线给图片添加文本或平铺水印，可自定义位置与透明度，生成带水印的可下载图片。",

  "password-generator.pageTitle": "密码生成器 — 安全密码与强度评估 | 多功能工具箱",
  "password-generator.pageDescription": "生成安全密码，支持自定义长度与字符集合并提供强度评估，帮助提升账户安全。"
}